[Siri深夜直播] 人中之龍 極2 主線推進

Siri深夜直播

主線推進！

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

片段：

MHxx精華：

大家一齊入黎吹水啦